黑社會打人都叫人理性, 俾黑警打人又叫人對準政權, 到你俾共產黨打時, 你仲可以對住咩？

對唔對得住兄弟姐妹？